奶共Google 話刪批評中共嘅comment 係系統錯誤喎

根據The Verge 報導，Google 旗下嘅YouTube 會自動刪除含有「五毛」、「共匪」字眼嘅comment。而家The Verge 上門追問，Google 就賴係AI出錯。佢話喎，係因為疫情，令到人分配有變，依賴多左AI filter，所以唔知點解要加左呢啲keyword 入個filter，而家就查緊點解。

The Verge 就踢爆早到上年十月YouTube 已經刪緊comment, 仲屌Google 個Dragonfly 計劃，同埋數佢奶共咁話

Google 食屎啦

如果可以，少用Google 嘢，因為你嘅私隱俾Google 當錢使

遲D AI真係識諗野
隨時殺撚哂GOOGLE D人
成撚日屈鳩佢錯

洗唔洗奶到咁呀

奶共現形咪屌死物囉

一個係言論自由既國建立平台限制語言
問下李飛飛

AI=強國人

美國佬快啲分拆呢間嘢啦

會唔會係II
不過記者聽錯AI

九成九支那移民間諜好似RFI報導改字幕咁

次撚次都話系統錯誤
成日錯 del撚咗個system佢啦

批評全世界政府都得
淨係批評中共唔得
google搬返中國同百度一齊玩啦不如

唔知點解？你google 以為自己係keith leung呀

制裁google 刻不容緩

又點解釋呀
視你老母頻呀

push

即係系統正確

google俾支那滲透哂啦一早

AI 部門之前俾李飛飛掌權都知咩事

系統咪又係由人去寫